到底正常樣係咩樣

我唔明呀

金鐘巴打

一係粗框眼鏡坤哥樣
一係剷兩邊馬明樣

女仔呢咁